Aan mijn onuitsprekelijke verbazing, ik zag nu voor het eerst Mr. Pocket verlichten zijn geest door een uitvoering door te nemen die me als heel opviel buitengewoon, maar die op niemand anders indruk heeft gemaakt, en waarmee ik al snel net zo bekend werd als de rest.
